中東班Muslim聖戰撚簡直係懦夫

美國已經喺中東大量撤兵，班友就話要繼續搞美國

支那喺東突厥斯坦起集中營搞啲Muslim婦孺，又唔見你號召聖戰士攻擊支那

無撚用

拉登攻擊過啦

有無人回帶阿蓋達係中國嗰post

唔計嗰個搞笑嘅post

騎劫飛機撞世貿咁難都做到， 派聖戰士去東突厥斯坦解放班"囚犯"就做唔到

點派呀
出事 美國就話有班左膠幫你出聲姐
係中國真係自求多福
一陣俾人捉埋入勞改營慘過去死

You know what 聖戰士 is

911班聖戰士事後生還?

炸到渣都冇，左膠點幫?

做得聖戰士點會怕死

係美國
你一係成功做野 又唔會無啦啦俾人捉 就算俾人捉左都可以扮弱勢族群搵左膠出聲 而且美國仲要上法庭告你行法律程序

係支那
你呢啲中東樣一入境已經24小時俾人監控
鐘意就捉你返去問你咩料
講左 就地解決
唔講 就地解決
女既屌完捉你去勞改營俾個邊啲伙計屌 屌完再解決
就算俾你出返來你告佢呀 定搵傳媒？ 搵律師？ 定諗住做聖戰士但個晚又俾公安捉返去屌呀

其實美國私底下通過沙地阿拉伯過水比佢地搞事，美國名正言順可以增加軍費。

屌好似認真左

中共惡撚過聖戰士
大陸人命唔值錢
有咩就消息封鎖
情況就如蘇聯時代治下啲穆斯林都無聲出一樣
寧枉勿縱

有無聽過關塔那摩灣監獄？

諗起恐怖分子去中國潮文

呢樣真 .. 真係得共產能夠打殘回教 ...
其實共產已經幾乎無神 .. 所以比其他主義更能抵抗宗教.
你睇下西方大愛基督天主原罪論搞到點比中東入侵.

而家重有科技加持下中共可謂玩撚晒.
人口基數大任殺唔嬲 .. 佢可能嫌你殺得慢過佢 ...
每日 100 單恐襲, 當你殺到 100 個, 365 日係咁殺.

先死 3.65m 人口, 但係佢生出黎已經多撚過你有凸都唔凸 ...
未計連你 D 聖戰士只會小唔會多 (同化政策同婚生更多小雜種, 最後就完全 wipe out)

人食人搞都有人死反而益左隔離所以無人會出聲.